有無人後悔唔比心機讀書

讀大學果陣永遠考試前幾日先溫書
考完合格過多兩個星期咩春都唔記得晒
而架出黎做野先發覺自己D基本知識完全唔夠

屌，以為中學都畢唔到業個啲

咩學都係咁話啦
中學我都後悔

唔係keep住睇番／溫番 其實好難會一路記得

點解我咁蠢

人生似你咁不停後悔又無成就真係慘

agger

你個名
好陰工

巴打讀咩科

最後悔無讀好英文。。。。
其他科讀唔好唔太重要，
但英文一衰。。。
而家後追難好多

好彩冇讀書

畢業直接入政府做，都20k起薪

後悔揀左乞食科

後悔認真讀書而後入乞食科

哩個真
如果讀書嗰俾心機練下d英文
有時對住d鬼妹鬼仔口啞啞，無晒自信

me too
英文差真係好想死咗好過
公司有電話入都唔夠膽接

好彩讀吾成書，碌左入正苦

加油

做人好多野都值得後悔過讀書

其實我當年唔識點讀書
談唔上努唔努力

無
做野讀書根本兩回事
出到黎識人好過識字
可況一邊做都要繼續進修

講得好巴打
唔夠咪讀返學返 邊有得後悔

如果一早知道讀書唔得
每日就輕輕鬆鬆瞓多啲 可能發育得高啲
173周街後生都高過自己

本身齋背冇理解到，其實等於冇讀過

其實講真應該係後悔太認真讀書
出黎發覺根本作用唔大

早知專攻英文讀好佢仲好啦

無

入到大學仲上黎叫春

agger , 專攻英文足夠

我大學都無讀呀,真係好後悔。除非唔洗做啦,如果唔係一定做低職位,日日睇人面色,比人點黎點去,人工得雞碎甘多。好撚慘。

無
讀完都無做個行
張紙唔知有咩用
本身個科又唔係咩專才
好似醫生律師呢啲鐵飯碗
不過就算突然送左個學位比我
我都係唔會做呢啲工作

要專攻英文已經出出地事
家底好個班天生已經開始講英文
大把人又出去讀書
英文好只係基本盤，專攻都無乜競爭力

後悔中學冇好好讀英文 宜家喺u勤力左

其實 放哂d時間落 英文 就夠
大把機會 比你發揮

後悔
好想讀美國名校
但讀U時掛住食女叫雞炒股票

慶幸自己唔讀書dse考得廿分讀hd入返ust

英文真係好緊要
一句普通流利英文都唔多講到

Master 攞埋2:1 都唔知自己學過啲乜，
所有嘢都係臨考試先嚟溫、臨deadline 先嚟做

入左三大拎second up諗住夠用

但原來世界好大
早知再比心機讀書

醫療？

我中一已經後悔自己小學點解唔努力啲

Agger

如何回到當時

問左個朋友，佢話好能彩當時冇認真讀書。呢家佢做左老闆仔，一件賺幾百萬

年*

後悔冇學好普通話

早知學好英文
細過中學成日訓。老師教拼音我又走堂。返工就知英文好重要

算啦樓主 antibiotics或者咁撚多隻藥
邊有咁易記得哂

而家唔錢出去學

比

你個名

雖然讀完大學
你話係咪好好好唔夠知識又唔係

但出黎做野已經冇咗個果動力同心去讀書，研究下d 野咁
唉

係啊屌

有咩必然關係
不如話佢叻仔既再讀到書
發明到隨意門
一年賺幾千萬添

真，只想估hea 工

曾經後悔過

但普通話你肯學 由0上到8/90 其實都係半年既事 我就係例子

我最後悔唔學好英文

除左神科之外有邊科唔乞食

好彩由細到大都好俾心機讀英文
而家叫做搵到個錢

佢幾時有講兩者有必然關係 佢個人感受真係咁樣呀嘛

其實唔明啲人話後悔唔俾心機讀好英文咩心態，
乜而家開始讀返好佢好難咩?
屌你咁一開始學乜人都覺得難㗎啦

啲番嘅人生大道理我又記得
課本知識就

都過左 gpa追唔番了

唔想做人了

自膠睇錯

其他科冇 英文一定係
好有用

讀書無用架

文科？

從不後悔 因為預左
比心機係自己有興趣既地方更有意義
除非對讀書有興趣 咁你都唔比心機 抵你後悔啦

agree

英文有咁多難字 千變萬化
是但拎本Times睇都已經好撚多字詞唔識
唔係由細開始讀起 都好難記到
仲有鬼佬英文好快好lur好多口音 根本load都load唔到佢講咗啲乜
仲有電腦excel嗰啲 原來可以好難
發覺自己除咗上網down AV之外
根本冇真正識點用電腦

為什麼世界好大？

超後悔，咁可以點 ？

唔比心機讀英文
返工明明所有野都好易
但柒在打份文件都想死咁

2010 AL得3科E, 之後讀ASSO GPA唔過1比人踢撚左
唔讀書又點？而家係老豆公司做不知幾寫意，hea下/玩下電話又一日

後悔太努力讀書，搞到依家份工有開工無收工

啲人覺得某樣野個結果係有利先會後悔，但係又唔諗下個過程既難度，就算比你時光倒流你都係唔會做，因為做果時太辛苦，就算明知個結局係好

要咁高仲咩？

父幹

乞食神科
樓主應該都係讀呢科

有

我好後悔中學時期碌柒咁hea讀
搞到而家要讀鯨大俾人笑

巴打讀邊科？
Pharmacy?

書到用時先知無讀過
照計如果有認真讀過
有埋實戰經驗應該好快pick up到
如果從來無識過就無辦法

堆cephalosporin

唔後悔，讀大學為左屋企人開心
老實講唔係專科張畢業證書冇乜用

揀左水泡科
英文又差
讀完同高中畢業既一樣

係香港呢個社會
只會後悔俾咗心機去讀書
學黃子華話齋，將d學費拎去利疊利好過啦

出黎咁耐真係無乜用返讀書時既野
反而人地教乜真心有用
出黎做野最緊要老屎忽/前輩睇住教你

請善用起底功能

個人太摺做邊行都死
完全唔識社交
鍾意熱鬧氣氛 但害怕接觸人群
只想靜靜地做觀察者或獨自離開

唔覺 中學畢業發覺自己英文溝通能力比10年前既人好已經好足夠

利申90後

大學生其實都係無咩用
無一技旁身都無所謂
起碼英文要正常

利申唔正常

好撚後悔
DSE個陣唔好好考入左間閪大學
Exchange又無 校名又差 又無U life
而家搵長工人地一睇CV見你唔係八大已經可以摺埋
準備乞食

讀完都好撚慘，搵得萬令兩萬蚊
私樓又買唔起(依家啲1房都成千萬)
社會褔利又無你份(公屋綜援)
不過都叫讀左自己想讀嘅科

後悔讀得太好
揀左個以為係好境既科
點知原來係泡沫黎

英文好撚死嘅姐
你覺得依家班大學生啲英文同m記呀姐有分別？

Take it easy mate

我讀完大學25歲(會考又repeat, al又repeat)
現在30歲月入兩萬幾
同公司有同事又係30歲
但係中五就無讀，有10幾年經驗
現在月入4萬
結論： 讀書晒錢晒時間。

後悔英文唔好 打機要求中文化

樓主唔係讀medic?

數人生十樣後悔事都數唔到無比心機讀書

唉

咁可以點
有冇清可以比啲實質建議嚟

Angel方珈都好過你 人地至少肯試下講

淨係後悔冇讀好英文

無
靠天分夠食飯

調返轉，
後悔太比心機讀書 miss咗好多野

係我就係呢隻

後悔為興趣 唔睇U名 雖然兩科都係乞食科

屌你老母英文爭一分入u！！！！！

HKU 定CU pharm?

你不如問有冇人後悔 投錯胎好撚過啦

有心唔怕遲
學好英文已經差好遠
加油

好後悔自己細個點解唔用多d 時間黎睇書
同埋做多d運動
剩係用曬時間黎打機

出到黎先發現自己無論學歷 學識 技能定係外型都唔夠人鬥
而且好多野已經冇可能追得番

有，不過直頭黎悔入左文科
愈大愈對物理有興趣

但都3大畢業做緊野了

好撚後悔聽左個 on 9 IT 阿 sir 叫啲人咪撚讀 IT

IT 都起碼係專門野呀

好撚過依家要乞食

投錯胎有得唔後悔 ?

想搵錢做地盤佬啦

其實大部分人係比心機都唔會識

成件事好簡單 你呢一刻去增值自己 兩年後 後悔果個就唔係你

你呢一刻係度後悔, 但你唔諗辦法改變現狀,

可能兩年後, 我會見到個POST, 有冇後悔出黎做野冇搵野讀

好多人都會想逃避困難 所以選擇鳩下鳩下
唔願離開comfort zone
久而久之時間就過去 但個人仲係on99

從來都唔信咩野過咗幾多十年就代表勁
勁就係勁 廢就係廢

人可以決定自身去努力學習定係懶惰
但人從來都阻止唔到時間流逝
所以只要你有咁上下的壽命
你經歷咗幾多十年都係必然會發生的事
但擁有的學識就唔係

有啲人真係可以鳩下鳩下鳩足幾十年都係一舊懶惰失敗一事無成的垃圾

真係好後悔
唔好話返工差好多
識朋友都會驚俾人睇唔起
btw早出黎做野既人真係成熟好多

有 因為咁無咗個女朋友

其實讀到大學真係唔代表d咩 除非你神科另計啦
比我揀多次 我唔會讀上黎 中學畢業直接考紀律部隊

無，但後悔無學好英文

無後悔喎，
入到大學，我用其他時間做自己鍾意做嘅嘢，
學到更加多嘢

都過左去
就算啦

致所有中學雞，記得記得，打機好 on9, 付出同收入完全唔成正比，用你打機30%既時間溫書都入硬 U

Agger 做緊廚房 比狗做

好老實,當你出到黎做野一段時間,就會覺得返學既時光最好最輕鬆
亦會覺得點解當時唔努力讀書/讀另一課會更好

而㗎先發現理解係無用，全部背哂就可以有好成績

三大Second low, 覺得自己好廢

讀書講天分

唔信攞本jackson做下

最緊要搵到你想做緊野
正如有人鐘意讀書就會好好

neither

做d小工程
post乜鳩， 全公司唔夠10個人

後悔太矮 無打籃球

你再大啲就會後悔太努力讀書
利申：大學畢業 半工讀master

咁都好啦，起碼你算揀岩科

月經post

有 但係一路後悔一路繼續懶落去
開D Lecture Notes出黎唔洗半粒鐘已經遊緊魂
仲要臨急都唔抱佛腳
唉 點解我咁懶

政府倒台你就後悔啦

工程真係食水深

而家政府工衰衰地都要五科合格 點都要讀啲書既

入到u先黎hea讀，今個sem d major course爛晒

Year 1,2唔讀書
Year 3,4追極都追唔到gpa 好撚灰

如果單純讀書為分數 真係唔想比心機讀 睇下notes記下題目算
真係睇參考書係為左自己個人 唔係為左同人交待

成日係到諗
如果我早幾年聽BBC 早幾年學琴
我依家就唔會咁

有 會考拎十A就好

如果中學努力d
而家應該係外國讀緊phd

無 我係讀吾成書但搵到自己興趣很快樂

起碼唔洗曬心機，明知自己讀書唔加

我好悔冇讀好英文，兩年後我唔想再比同樣嘅問題困擾

讀書排第五咋

英文真係細個學好
咬字，口音大個左真係好難練

你讀Hku space?

有後悔
不過無得返轉頭
唯有搵其他出路

其實it 係好過乞食科啫

傻la.....
濕9 l ive仔ja

我一直都覺得係

出面同你爭嘅唔係OXFORD就YALE
仲要GPA爆4
點夠

邊行？

真心問 你會唔會覺得自己一無是處？
如果有人問: 你既價值係咩 你答唔答到
好多朋友都有父幹既 不過都係有value既人
因為佢地接受唔到日日hea下玩電話成舊垃圾咁

放心啦 就算俾心機讀書 讀到1st hon 又如何
冇人話課程一定係同工作接軌
理論同現實始終有好大段距離

暫時只係後悔冇讀好d英文

英文真係好撚好撚重要
千祈唔好靠學校老師
唔識一係補習 一係自己借英文書 上網煲片煲劇 點都要逼自己識

英文好真係好興香

比較後悔中學冇玩盡佢
好掛住我啲同學

好撚後悔細個無讀好語文（英）
最近見工過interview 衰eng test
而家好努力溫書等下次再in

唔知你做邊行
如果講搵錢
我只係後悔以前太俾心機讀書

以前asso讀一科自己在行而有興趣嘅科
啲知識真係記到而家都仲記得
但入番degree之後讀左科自己完全無興趣嘅科
臨考試同做assignment先睇吓notes
畢業果時乜都帶唔走

我asso學到嘅嘢仲多過degree

地盤

讀緊u , present寫essay 果d都ok
但係對比起名校仔英文都差一截

後悔幼稚園果陣冇好好讀書

唔洗後悔喎，你努力都唔一定會成功，但唔努力會好輕鬆

都無乜 畢竟天資有限
讀到大學都算係咁

命運使然

一半半，如果讀書，應該唔會自己做老細
但做老細又發現自己好多嘢唔識，要靠人

有得揀先叫後悔架傻鳩 好後悔唔做李嘉誠

咁你係咪諗住成世人都拎住呢個籍口黎做人？

有少少
再揀未必讀法律
想讀吓物理

係後悔有比心機讀書

一早知係咁讀書無用，我拎撚晒去做自己想既野好過

後悔中學無讀m2
上到大學數底唔夠有啲科讀唔到